921 光復屯門遊行上訴得直

上訴委員會 推翻警方決定 決定批出 921光復屯門公園遊行之不反對通知書

Source: 屯門公園衛生關注組 tg

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

推

Push

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

小心 921清潔小隊

推 去屯門睇牛牛啦

推推推推推推推推推推推推

希望多D人支持921 再光復屯門
屯門係地區遊行既發起地, 遍地開花既前鋒
依家攞埋不反對通知書, 今次全世界入去支持屯門人

香港人日程表iCal版 上線啦

可以加日程去google calendar!!!
好方便, 手足快D一齊推!
可以減輕 "唔夠文宣唔知黎緊有咩活動嘅問題"!!!!

PushPushPushPush

推
推

9.29全球反極權集會 聲援維吾爾人 香港新疆 We connect

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

和理非上呀

推。

921屯門見

推推推推推推

一齊到屯門騎牛

幫手推呀
p牌仔推唔郁

921屯門

小心小心

制裁黑警 解散警隊

睇牛牛睇牛牛睇牛牛

一定有d野

笑屎

推推推推推推推

市區人 屯門牛等緊你地入嚟呀！！！

上訴委員會係咩人

咁順灘？

竟然批

沖呀

push

是但啦
有同無都無分別

幫手推上熱門啦

路線冇變 時間縮短 1400-1700

推啊

民陣唔批光復tm竟然批？
真係好怪

入去睇牛牛

無所謂

反正都係落元朗

Wow, 推！

聽日見

批左咩?岩岩12:30聽收音機仲講緊係反對WO

屌你老味，而家對政府既不信任病態到，我覺得今次上訴得直都覺得係有伏

批左

哇，竟然成功畀你上訴

警方早前向明日的「光復屯門公園」遊行發出反對通知書，公眾及遊行上訴委員會就上訴申請舉行聆訊，委員會大比數裁定上訴得直，但遊行時間縮短至由下午2時至5時，而並非原定的下午7時結束，路線不變。

上訴一方曾在會上提出替代路線，警方討論後表示，不贊成替代路線，認為一樣有風險，希望上訴委員會商議時考慮原本路線。

騎牛牛

竟然得直，全世界同我出嚟

屯門我來了！

入嚟啦各位市區人

星期六有活動啦

推
要人

921

入去騎牛

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

睇下攻略，唔好浪費巴打心機

個人認為劇本已經寫好

何妖條仆街話取消清潔日申請，但清潔日如期進行，講到明當日有咩事唔會關佢事（學我地去銅鑼灣行街既意思）

批畀你去屯門遊行（連民陣都唔批點解依家呢個又批批？）

到時去到屯門將會有班鄉黑或者藍屍出黎攪事打人

當我地打到咁上下，大家都打到頭破血流，無晒力既時間

班狗走出黎包圍再拉人，應該一個鄉黑都唔會拉

既然係咁，我覺得我地要諗清楚要點做，需唔需要轉場，唔需要的話，遇到攪事藍屍/鄉黑要點做

記得叫返光復屯公口號

921 屯門見

咁勁既

好鬼，
何妖唔批，但我果張批，
到有事發生，警察就可以推晒俾示威者

騎牛牛 搵娜娜

所有和你非全面進場

我要將所有行動post推上頂！

係咪又中計

誠邀各位手足入屯門搵牛牛

聽日大西北早晚都有活動，冇理由唔嚟啦！！

入去騎牛牛啦

聽日1400屯門新和里見！

時間岩岩好, 食個飯搭幾個站入元朗

團結夠人根本唔驚 次次大西北手足出黎幫拖 我地入返去幫佢一次得唔得

光復屯門香港人集結

各新界牛聽日屯門見

可以去屯門公園探娜娜了

屯門元朗一日遊，歡迎沙田柚過黎，唔好理福建幫

聽日全世界入屯門

何妖點會唔批
只係何妖驚上身, 就話警方建議佢取消

又講得幾啱，聽日我要見到大家！
屯門係第一個地區遊行食tg嘅地方！

聽日1400屯門新和里見！

Tui

屯門人921約定你地屯門見

塞爆屯門啊

人權民主法近了

轉死性?

條線短到咁
會唔會十五分鐘行完

推推推推推

班和理非實又怕有危險唔去

好鬼

我都係騎牛翻工既人，地點對我都好方便

但我怕有手足被斬被打，所以如果真係決定去，要帶好晒gear，被人打既話真係全力反擊，唔可以再有左膠

若果鄉黑開始撤，我地都要撤，因為鄉黑一走就係班仆街狗拉人既時候

怕唔怕會開拖

有冇路線圖

大家 去 完

可 去元朗靜坐

小心圍捕

好事黎
call和理非出黎

9 2 1
大西北

有同冇都係咁出架啦

人多就唔怕開拖

Tuii

Go! Go! go!

721

唔定要出去

引何君堯入去

好野！！
(不過各位手足一切小心，覺得硬係有啲伏，做咩之前次次反對今次咁順攤

Gogogo

竟然批出?
不過都係萬事小心, 唔排除黑警又再乘機起衝突

今次批 咁到底衝唔衝

是撚旦啦，理撚得佢
聽日我要見到大家！

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

推,萬事小心!!

竟然 照樣萬事小心

一家大細不分和勇齊齊入屯門騎牛牛

921入大西北

一齊塞爆屯門!

萬事小心

咁好死
有古惑

我住新東都過黎行

唔知點解覺得批
係因為想黑社會出黎打鳩我地
再黑警收割拉我地

光復屯門 刻不容緩

全部準時入屯門

其實有分別咩

改咗時間 小心

竟然

多人啲好多人冇通知書唔敢出

我要見娜娜

批出 921光復屯門公園遊行之不反對通知書

不推不是人

得直可能係想引更多和理非出嚟

大家注意安全阿

會唔會本來去沙田果班轉黎打屯門？

勇武手足一定要留力 10.1

批唔批都照去架啦
批左既，大家小心睇路啦
批得都唔慌好野

我都覺，狗郷黑可能有行動

騎牛過去

721
831
眼
新屋嶺

有鳩用咩 咪又係射催淚彈

集中推行動戰略post
其他post請善用不推文回覆

和理非帶gear啦

只要人數夠又冇左膠就唔需要怕危險

Pish

阿婆走得快

我地有一萬人佢得十幾友點入黎打你 人多真係唔驚 唔好杞人憂天 夠人班垃圾出都唔敢出黎 btw 最尾認同 留力下場去元朗

會唔會有啲鬼

好野

我扶你手一齊推!

推
拎埋通知書冇理由唔去

嘩

人多=安全 不變既定律

和理非！

港九手足記得入黎支持屯門牛牛

人權法黎緊

最好搞到出tg，射班藍絲

夠人就唔驚黑警黑社會 唔好吹風驚乜驚物要人 要人

wtf

咁順攤 小心有伏

我要去探吓 nana

屯門係何妖地頭 大家小心啲 唔好比藍絲廢老挑撥 廢事又比Popo武力清場
都係果句啦 無啦啦比人打記得自衛 報警有冇用有眼睇 用自己方法保護自己啦

咁要小心大圍捕

睇黎何妖班人會搞屯門

又有劇本啦 大家睇路

屯門牛牛

屯門係撚何妖地頭，係發叔呀。
有撚排都未到佢外來種啦。
頂盡佢咪良田村惡。

何妖地頭？問過屯門手捉未？

921 清潔隊要小心

點解會咁

見到屌9佢地係咪娜娜派嚟，幫隻雞講野？
你屋企老婆知唔知，
記得今次係光復屯公

你哋屯門完咗會戀戰定去元朗靜坐

咁順攤 一定有伏

實有陰毛

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

推攻略

最好班鄉黑就出黎 打佢老母

元朗

咁順攤有古怪

無端端上訴得席好鬼呀！！
大家稔稔

大家萬事小心

推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推，推

屯門圍捕一流
緊係批

好似好多人唔係好知元朗靜坐，同埋好多人唔知點解想開戰

日頭屯門，夜晚元朗
大西北一日遊

係咪班建制驚區選冇票先批
因為光復屯門主題係趕走支那大媽
呢樣野屯門人忍左好多年

咁即係對家想引我地去開戰
敵進我退
去元朗做下左膠野
做文宣

所以而家係all屯門唔去元朗?

有無屯門JJ 教我有咩車出返市區
唔搭黨鐵

點會 大把路走喎

推！！(有無TG公海？想睇路線/其他資訊)

日頭屯門，夜晚元朗，元朗721兩個月，冇得唔去

聽日屯門見

批咗先危險，即係佢哋有哂部署

怕唔怕某「害君支馬」轉場，由沙田改去屯門？？

ouah

放工見 靜坐勿衝突 0被捕

屯門早一日

有無，d狗都一樣惡

流浮山旅要出動啦

搵牛騎

香港人日程表提醒事項
— 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 929全球集會 —
[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

香港人日程表iCal版 上線啦

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

正~~~~~~~~~~~~~

屯門街坊已準備好自衛，黑社會都唔敢日頭出現，你估黎度係北角/元朗咩

香港人日程表iCal版 上線啦
可以用電話一眼睇哂黎緊有咩活動

Google Calendar 使用方法

1. BROWSER 進入

2. 左手邊 "其他日曆" 按 "+", 選 "加入日曆網址"

3. PASTE上樓主網址.

4. 成功後,
"其他日曆" 多了一個 "香港人日程表",

5. 不用時, 可以UNTICK 或DEL 香港人日程表.
就會回復你原本的CALENDAR.

隔離咁大個警署衝乜? 光復屯門志在發聲趕走屯門公園班姣婆大媽

屯公係民建聯春袋
上訴委員會係民建聯啲人
上次班仆街俾街坊屌到仆街，
10年問題一個遊行就搞掂
如果民建聯唔批光復，屯門選票收皮

認真 呢次唔同上次 班popo會封鐵搜巴士 大家應該要諗定點應對同逃生路線

留名

帶唔帶裝

屯門好大，唔洗咁快趕住走

係咪特登批
之後黑社會進場打人

明天牛牛唔好落單
集中晌屯西同市中心入元朗或離去

Shut up!
Blocked!

大家務必提早到儲夠人
唔好好像上次美領咁

屯門公園四通八達真係唔使擔心
如果popo真係圍到我都想見識下
利申30年屯門jj

好可疑，小心有鬼，警黑合作

跳落臭河走人

講下想去邊 大把巴士仲有個轉車站

入屯門還入屯門，唔好忘記夜晚係721恐襲兩個月

相信係為下星期反對民陣遊行做準備 大條道理話上星期比左無針對

留意返時間縮短至 2-5pm

推 屯門見

睇牛牛

推！

日頭屯門 夜晚元朗
大西北終於唔洗過海啦

晚上元朗坐下 休息下！

民陣號召力大,佢睇死屯門出唔到幾多人

所以一定要早到

有D古怪

希望各位手足唔好忘記當日仲有元朗，屯門完咗大家一齊入元朗靜坐

啱 兩信月啦

岩, 大家小心就得 請照顧身邊同行者

有鬼小心

作為屯門人 推啊

搵人扮示威者機會大啲。

佢夠膽自認黑社會，實比人打撚死

612 721 85 811 831

上訴成功係因為對家又打算大包圍
同小心警黑合作

光復屯門

Wow

下乜會上訴得直架咩

屯門大把位走

想做俾美國睇

居然批？！ 冇好嘢

推啊 我要睇牛牛啊

美國聽証會後

屯門見！

929 反共全球遊行招搞手

夠人嘅話，黑社會驚過你

人呀

PUSH

小心有伏

屯門牛表示 屯門完左入元朗
終於唔使過海

我覺得似批左今次
如果當日有咩事就推晒比示威者
跟住以後都唔會再批

推到全世界都知

我覺得有伏， 同日有何妖清潔wo 引你出黎再比鄉黑打可能

何妖話要9月22圍堵機場, 吹晒雞

推啊！

佢批嘅目的係等我地多d人出去
之後玩大圍捕
黑社會打完再拉我地

大家一定要搵清楚個逃走路線

要叫港鐵不可再封站, 港鐵是香港人用

唔係畀用黎運狗的

幫推依個

推呀

行完就走啦 唔好磨爛蓆 小心良田村

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

件事好古怪
何妖突登set聽日清潔活動擺到明寸鳩我地721到宜家都無佢符，靜坐又有咩用呢，班狗又突然批畀我地去騎牛牛
係咪想重現721事件，定諗住10.1前玩盡佢一鋪清袋？

Anyways嚟到呢一步，我地無得再輸啦
齊上齊落，聽日見

所以正路玩法應該係 行完散入商場 到夜晚入元朗坐 坐完返屋企瞓覺

因為準備出何妖？

deal左啲咩？今次咁順攤

921全部入屯門

去

其實反而咁仲驚...陰謀論咁講
多人上街=班福建幫/白衫人容易挑起事端

大家記得唔好硬碰

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

行完散 等到夜晚先去元朗

之前都得直過
但之前係要改路線，紅土果次就係

推呀
要一齊去行呀

屯門都係何妖地頭
大家睇路

屯門 屯門

921入屯門

夠多人就唔使驚，最驚係對面擸刀

屯門牛牛push

點都好 手足班小心班藍絲

有冇陰謀？

推，雖然都唔會理佢批唔批

仲有元朗活動呀

河妖話唔需要申請都照搞活動，即係活動未必要申請
屯門上訴又可以搞返活動，即係想扮放寬返黃絲集會遊行

似係政府開始想洗底，話自己保障集會遊行自由
再配合前排話八成以上都批啊嘛，扮冇打壓過我地

近幾次黑警肯批不反對通知書都有事：提早結束，有人放氣油彈、黑幫挑釁，大家要千萬注意。支共極想所有集會示威出現暴力場面等國際停止幫助香港抗爭者。要互相照顧。

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

仲有沙田馬場

大西北 assemble

屯門人大家黎支持下啦，難得有不反

天水圍人 聽日見

大家記得入屯門

奇蹟 居然會批

住柴灣應該要點黎 怕黨鐵又封站

坐去CWB轉962X

唔方有好事發生

即係黑警隨時又玩野

100次上訴一次扮做野

一定唔好落單

要記住就算唔批都一樣冇好事發生

屯門牛推

毋忘7.21

推 全部人入晒黎屯門!!

鄉黑地方小心啲

似乎何妖將兵力集中屯門

所以放棄馬場

成班吹風唔入屯門
屯門係皇叔地頭，何君堯收皮先啦
其他區反而危險，包括夜晚元朗

聽日出黎騎牛啦喂

咁多次反對 突然921先唔反對
你話鬼唔鬼

P牌推唔郁都要推！
921屯門見！

想問下新和理 有咩巴士可以搭到過黎

喂推推推 聽日就係 聽日見！

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

文宣post行動post無人理，fake news post就上熱門
無啦，再係咁輸得

58x 58m 紅橋站 一落向左望就會見到一大堆人 就係新和里

如果係黃大仙出發呢 我果邊好似得61x 259d 果啲

趕左大媽同水貨客

喺屯門市中心落就啱架啦